再出嚟遊行，每晚留守可唔可以做聖詩以外嘅野

例如開公民會議傾下一步行動，政改等

pish

唸佛經點睇

得閒播下

增加士氣

點蠟燭，哀悼

各有各做，屌佢地做乜
佢地嘅宗教集結唔使申請，唔犯法
分分鐘要靠佢地保護

邊個屌?

無人屌

但唔係人人都想唱聖詩嘛

聖詩獨特性在於佢趕唔到你走

你啱

係咪好難係側邊開會？